學術討論-點解FF8 d車同直升機中哂EMP都可以照用？

一中EMP唔係所有電子野都會死哂

今集玩得太大了，下次又唔知點收科

第一集 - 偷DVD機
第二集 - 販毒
第三集 - 無關
第四集 - 偷油
第五集 - 又係毒+偷錢
第六集 - 打飛機
第七集 - god's eye
第八集 - 打潛艇

直升機唔知，不過車可以係純機械操作
EMP無影響

最解釋唔到係架潛艇都冇事